邊個答到依條1Q題

我即刻開live直播食屎

1Q題：有咩因素先可以同黎明做朋友

三頁內答到

錯